[dse]數理有咩唔識入黎放低

放低研究下
呢排得閒吹下水
利申 垃圾
沉左就算

1+1係咩

9成9真仿，百分百冒牌個條